是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。，。，。。。。。。。。。。。。

幫手subscribe like share 同埋撳個鐘仔就可以即刻收到我嘅最新美食同羊仔資訊

拉

忠實fans

潛心鑽研拉POST五十載
拉

希望佢唔好離棄我

呢啲飲茶係咪新式嗰啲
細細間餐廳唔可以坐耐啲

係呀 都坐得嘅 不過我唔中意坐喺度發吽豆 食完就返屋企上床灘屍

想與羊羊一起騎羊仔

鳯爪排骨飯加蒸鳳爪

有型

咩黎

鳳爪排骨飯

是

啲排骨望落去幾嫩口（好似我咁）

支持！

時常去別人post拉拉垃
如果人哋喺你post拉，你又歡迎嗎?

互相交流拉POST心得
拉

留意下條垃圾印佬好霸道，人地啲post佢就入去拉，自己啲post就唔用不推文，佢想營造自己啲post全部置頂做大台主

佢好自私 之前講到明想做台主

女人思維
拉

收到

明白